其實我哋係咪應該 將個矛頭直指林鄭政府

而家同啲警察係度打真係唔知有咩用 但係可以點樣做希望可以集思廣益

中國共產黨>警察>三合會>林鄭.............................>張建宗

其實 唔好話咩 其實真係唔知點樣解決 而家全部都 好似羅馬鬥獸場咁 真正嘅觀眾 喺觀眾席睇緊 鬥獸場外面 又有解放軍 千分之一或者萬分之一嘅機會 都冇辦法令件事成功 好和平好理性咁坐低諗啊真係唔知道可以點做下一步 衹要林鄭繼續龜縮 民眾繼續抗爭 其實可以點呢我都唔知

不嬲大家都喺度呼喚緊佢

因為林鄭就係企係警察後面

等班狗都呼喚佢, 就嬴了